facebook 幾時delete 藍c page呀

Facebook hk 揸fit人

George Chen

Jayne Leung

唔好顧住呃like，做吓嘢啦